塞鐵都識著便服扮乘客，點解塞機場唔識？？

全部著便服拖gip 班狗都冇理由搞你啦
就算話要有機票先入得都唔驚 漏咗唔記得帶唔得？

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

明明上次入機場都識話機場唔好衝

屌你
最後喺公路行咗5個鐘呀好在無著便服呀真係

講真...要拉你既有機票都照拉架啦，警權無限大。
重講唔記得帶機票你吹咩依d說話真係害死隊友

戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

推